吊奶星 原來DLGH即係跌落個海咁解

孫耀威 DLGH..

定哥..

邊個泥？好難聽😑